18/10 教大女生中招 被呃28萬港元

昨晚9時許，大埔露屏路香港教育大學，一名姓田22歲內地女生報案指，於本月12日接獲一名不明男子來電，對方自稱為速遞公司職員，指她一個包裹涉嫌與一宗刑事案件有關，她遂向該名男子提供其個人資料。

女事主其後再收到一名自稱是內地執法人員的男子來電，並要求她將約28萬元港幣存入一個內地戶口。她按指示存款後懷疑受騙，於是報案。經初步調查，案件列作以欺騙手段取得財產，交由大埔警區刑事調查第七隊跟進，暫未有人被捕。

呃返自己人就岩

係d NDS先咁柒蠢

一來啦，二來本地學生無幾個有錢畀人呃

真係好on9

教大女生中招

又寫呢啲標題
大陸學生咪大陸學生囉

又係毒果